【行動】最近一星期行動日程 及 接近的運動

10.10 雙十國慶

10.10全城爆買日

推呀！

pushhhhh

pish

推

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！

全球「和尼畫」#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

聽日就係雙十

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

常駐活動

無人推

連登仔無人理行動

推唔到 轉貼social media

up

行動post需要置頂！

tui

Push

推推推推

上唔上到熱門

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

10/10 明明喺黃店買爆, 中你老母華民國咩？

完全係支那狗用11.11光棍節, 騎劫 Remembrance Day

［行動］［長期置頂］日程表活動冇人講

【行動】最近一星期行動日程 及 接近的運動

周末日程表

[幫我推爆佢] 十月日程表 (updated 09/10)

「十月」香港人的最新日程表+文宣

[內附日程表] 你地休息完未？肯做野未？

謝謝幫手

推
我講你知點解宜家應該打文宣戰

行動行動！
唔可以被林奠以為緊急法有用！

去邊度買台灣國旗？

完全冇行動

今個星期係第一個唔行動嘅周末

Add this one?

[10.12] 黨鐵和你Shop 2.0

紀念雙十辛亥革命，點少得十八星旗

入嚟傾下星期六日！

［12/10］［13/10］星期六日行動！兩日感謝祭

印唔切旗，點算

有呀！

［12/10］［13/10］星期六日行動！兩日感謝祭

有

［12/10］［13/10］星期六日行動！兩日感謝祭

呢D行動幾好呀

香港人！反抗

無人既屌

呢個要推呀！

搵到可協助警方調查嘅片，包括係YouTube嘅影片，如果有所體會同發現，
請將這條片轉發到香港警察篤灰 WeChat及Line，電話：53333103

[10.12] 黨鐵和你Shop 2.0

推上去

願榮光 歸香港

推行動post

push

香港人，反抗。我們要自由，民主。

人鏈改左18號，留意番

［要人］全港和你拖2.0

推,終於有活動post,雖然依加表面上比政府打壓緊,集會遊行難左好多
但係一定要堅持,因為政府一路都係扣緊血,只係扮唔痛

推！！

推 行動po去晒邊

大大力推行動post

行動post

推呀

推
推唔到

有做!

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

香港人，反抗！

香港人

反抗

黑警死全家

香

港

人

反

抗

光復香港

時代革命

呀~~~~~~

死黑警

將抗爭帶入生活，由口罩開始．你今日戴左未？幫手推下響應下！

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！

推！香港人，出黎呀！！！

推！

政府出招量化市面破壞嘅程度！民間記者會及文宣組需要令大眾理解人命及各手足嘅身體心靈創傷重要過裝修嘅影響！

政府量化市面受到嘅破壞！文宣組召集反激！！！！

又唔做野

又唔讀書

Give me more give me more

唔止謝sir，連er er er sir都……

推啊

星期日18區開花？

A

推高晒啲行動 post 先